【警犬心急了】你哋班暴徒曱甴捨得出嚟未呀?

有人心急了

What is 暴徒甴?

SHIT 金鐘有人搞事

啲鬼都心急了

I go to home by bus

心急了

開名啦

遮名做咩？開名啦

遮咩名

有巴打話約左警嫂

做咩要塗名？

讚成既就入去正評
唔讚成既就入去負評+討論

[對付轉風鬼post]負評數過100+即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家要等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

開名

做乜遮名

沖熱水涼睇緊呢個post

咩呀

咪去咗解決啊嫂生活性 需要囉

撐警有無作大數呀

唔開名點做野呀 屌你

開名啦！
屌你警嫂!!!

一係保持距離，一係拉佢保持距離

唔好再包圍鬼啦 走啦

咁心急做乜？
你老婆玩緊3p呀

開名表揚！

開名，唔使咁有厚度。

警嫂需求大，比多五個鐘。

警嫂

企下先啦 咁心急做咩

3萬警嫂...100萬巴打

hashtag 好尷尬

班狗真係好心急

暴徒察
暴徒警察

721 811 818

比佢地等呀等!

屋企要人！
唔好中招！

夏慤道小心呀

暴徒由

叫佢照鏡咪見到囉

開名啦 想幫佢出名升職

喂咪L遮名啦好心

99 慢慢等
on99咁等先襯你地

手足！返維園！唔好理99

約咗警嫂 不了

都未有數 點作大數

阿蛇射唔出 阿嫂想要卒

開名啦，就搞你條女

個#又作大數真係可圈可點

又係呢條友？

返去上床訓，好撚心涼

笑死，推爆佢

條數好難計呀

由鳩佢地自己捉鬼
唔關我地事
知道係鬼就自然會放

開名
等大家了解下黑蛇如何執行防暴服務

去溝渠揾

警嫂要人！

夠鐘上了

不了

趕住屌警嫂, 不了

死傻仔

曱甴本是無情物
化作精蟲探警嫂

由佢急

推

眼瞓

警嫂召喚，傻既先出嚟

我諗起個張
中国 蛆

其實佢地點睇自己得埋大陸人撐自己?

成日冇咩狗，其實佢係唔係串緊同類

開名吧！

阿蛇無得發洩，會唔會扑濕街坊架？

做乜要遮名？

遮名做乜鳩

唔會提 #大陸人唔係人呀?
好尷尬呀屌

忍住呀 唔好中計

仲咩要遮名

屌緊你老婆呀

比你黑警估到下一步我地仲係勇武神

成班人響維園都見唔到？

facebook轉貼 唔係我唔開名

721
811

一切後果自負

不如打個電話返去問吓老婆做緊乜

呢排興分化

我準備屌警嫂啦, 仲出黎

毅進仔係咁

唔好對佢地中英數有太高期望

行完就返屋企食飯啦，中聯辦？不了

開名啦屌

射唔出好心急 呀嫂就俾人射緊

狗乸真係博，明知有記者都要博上鏡

30分鐘前見到荃灣警署有黑警帶物資上旅遊巴。

洗撚幫佢遮名咩

出哂啦 叫佢拎塊鏡照下自己就見

警嫂要人
警嫂要人
警嫂要人

721 811

明天要返工, 不了

被大陸佬意淫

返屋企 返屋企
今晚齊齊做散水撚

開名！開名！開名！

返屋企食飯，同藍絲老豆老母講今日大家好和平

save低張圖了
國際軍事法庭見

不了...約了警嫂

要屌你老婆，不了

人哋打"甴"咋

同警嫂玩緊sm 等下啦
警嫂餓咁耐好大食

出哂黎啦，塞爆哂港島，你唔衝入去打？

屌緊警嫂 射完幾飛都唔夠 不了

開阿

（職業病唔好意思）應該係 I go home by bus 或者 I go back home by bus

打到一半又唔識打，所以就停左囉

暴徒習

好肉酸

開名啦屌你老母

個icon 放大8成相似 原來出現過

要返工，不了

甲由

使乜幫佢遮名

jo meh je chu gor name?

聽日要返工 不了

Facebook group 轉貼

祝警狗今晚 One Night Stand （企一晚）

遮乜撚野名？

唔係講到出口咁低能呀？

佢真係唔識架喎。

真心，可以開名用黎做文宣，話俾全世界知，黑警做野係用嚟打仗而唔係保護市民。

有撚排你企
慢慢等啦，唔撚洗你做啊！
熱咪除衫囉！
戇鳩仔肚唔肚餓啊！
快啲食飯盒啦！飲凍撚水啊！記住！

Facebook group 轉貼
靠親朋好友了

繼續企啦

和理非已接力了, 叫佢自己同臥底打吧

依d要記低佢個名，
他日若果香港淪陷，警隊被共產黨清算依條友自然冇好下場，
他日光復香港成功，依他友一定要在解散名單之中

佢對波一定好好奶水

企直啲啊

19 個負評 19個popo

無得收OT錢，車費都蝕埋

齋企唔駛做嘅高薪保安仲想點

我好..好眼瞓啊~~ 瞓緊覺 等陣...啊~~打比你

有冇咁緊火

返咗屋企啦
打完飛機沖個熱水涼食埋西瓜
爽yy

mon post popo

果一點係咪曱甴屎黎

咪自己人扑親自己囉

今晚勇武？
不了
趕住屌狗嫂！

急了急了

25個mon post狗

開名啦 黑警淋雨啦 我食完飯 返左屋企訓教lu

西環live睇到悶

慢慢企啦黑警

唔行去你啲狗度就話冇人
屌 毅進狗真係毅進狗

做乜唔請多d老臨？

返屋企啦

快離開la 地便衣警開始搞野

西環d狗臉都黑哂

自編自演呃OT

好驚無得開OT

走了！

得老臨上唔到庭呀

黑警企西環，警嫂閪窿唔得閒。

黑警企西環，警嫂閪窿滑潺潺。

你好心急啊？我打緊邊爐啊

金鐘鬼都心急了

整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

咁算唔算煽動暴動

出嚟未呀，要補充蛋白質呀

點解唔開名

出緊啦
係警嫂個閪到

icon match

做乜遮住佢個名？

老豆要搵仔啊

仲唔開名等咩呀

金鐘人請散水，唔好衰收尾，等睇政府聽日有乜講

pish

一個鐘前柯士甸道有咋便衣黑警拎曬盾，週圍冇人集結，佢地係咁眼望望成班on 9仔咁

金鐘要走了

班狗平時得個5分鐘貨仔 唔抵得我地同你老婆大戰300回合

求大家今晚一定要散水
試多一次終極和理非[/size=5]

係西環下淋雨啦on9警狗

好句

屌你 開名啦！柒頭

除咗黑警，冇人想你衝啊！

中聯辦咪有成堆囉

好廢阿

就係唔出 翻屋企訓覺 吹咩
ps巴打做咩blur佢個名 比我地問候下佢地丫嘛

又急了

阿sir ot緊
我哋仲留喺到陪阿sir做乜？
梗係返去同警嫂3p啦

路人甲

出名啦屌你老母
呢條仆街發啲咁GE文
拎去投訴都仲唔革走
包保藍絲都變黃絲

手足今日散水先係贏呀！

洗咩遮

走呀

屌到警嫂啪啪聲，唔得閒

名呢

番屋企呀

點解要遮名

自由閪啲fd

東網：有示威者使用彈弓投射不明物體

佢哋仲有一車仔唔知乜嘢 佢咃走咗一定會返嚟

民陣啱啱叫大家和平散去呀

走！

落雨唔搞了bye

屌，開名啦

中計啦

笑撚死啊報大數
ON99
撐警個到你又點睇啊
咁唔信自己慢慢數喇
弱智

推
快啲返屋企

仆街今次阿sir返義工 留守超時無得claim OT

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

有病?遮乜撚野名

話緊金鐘班人

你做乜遮ig?

facebook group 轉貼

好似有巴打起咗

下次寫明轉貼啦

其實落雨路面反而少曱甴

煽動非法集結

出黎 你地班popo又唔出動

敵人叫你出，咁你仲出唔出？

梗係報大數啦 今日單拖去都唔見條街有人
你地班反對派撞鬼呀
阿蛇咁講你岩唔岩聽呀

妖 叫人走竟然有人喊人警犬

民陣宣布要司法覆核 撚狗撚一陣好走

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班狗衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

食好西啲frd

全世界 返屋企 全世界 返屋企 全世界 返屋企 全世界 返屋企 全世界 返屋企 全世界 返屋企 全世界 返屋企 全世界 返屋企 全世界 返屋企

遮名做乜鳩？
好撚frd呀

全世界 返屋企！

全 世 界。番 屋 企

落雨收衫喇
阿媽煲落湯
夠鐘沖涼啊

反了

全世界 返屋企

垃圾警犬 遲早清算你呀

前面等後面
後面等前面

咁咪一齊走囉屌